其實tvb之所以愈播愈少動畫，係因為日本太多賣肉的動畫

Tvb點播姐

冇人想睇cctvb台

睇都唔喺cctvb 睇啦

冇圖？

Jojo呢？

岩
得返刀劍係業界清泉

佐賀偶像是傳奇 冇賣肉

Tvb係垃圾
但 tvb配音唔係垃圾

依加年番少嘛, 以前都唔會成日買一季兩季果類番架

冇例子點討論

你話呢

關咩事 TVB 買開俾小朋友睇不嬲都係日本星期六日早上8-10 時段啲年番 跟本就無賣肉

而其他動漫TVB 一向都少播,未有J2果時全部都係放到晚上11 後先播,有J2 果時好少少晚上9點播 柯南都要凌晨播痴L線

TVB 愈播愈少動畫係啲On9 C9 成日投訴,而唔係日本賣肉

你自己睇開果啲係肉番姐

出面推到第十個post你確定冇人睇？

咁點解播一季就唔播

求賣肉格鬥動漫推介

Kill La Kill

樓主一定係冇睇過tvb 播嘅鋼鐵天使

牙獸鬥娘

以前tvb都有播賣肉 暴力架

咪撚on9啦
邊個重會特登朝早睇動畫呀
以前就話唔識上網睇姐

今季個兔女郎都唔錯啊 完全冇賣肉成份

認真講句近年日本「適合小朋友動畫」少之又少，一係老牌動畫（多拉a夢、麵包超人、小丸子、忍者亂太朗個類），一係商業味濃，而動畫當中對戰故事只係「玩具、遊戲廣告」咁（妖怪手錶、爆旋陀螺、紙箱戰機等）

反而外國動畫好多都比小朋友睇，如小馬寶莉，另外老老實實，喜羊羊的確幾適合小朋友觀看

咪一樣，唔係都變係